男朋友好小家 唉好煩

我同我男朋友一齊兩年，佢今年28歲，人工13k到，係普通寫字樓做野。期間我地離離合合，次次都係佢求復合，我心軟，比佢講兩句又一齊返。我地大概一星期見一兩次，見面可能都係食個飯就返屋企。

我同佢一齊咁耐都覺得佢對住我好唔大方，尤其是錢銀方面。我地出街都是AA的，今次佢出 下次就我出，或佢買戲飛 我比食飯錢咁樣。我一向都覺得男女平等無問題，所以我成日都會主動比錢，因為我都唔想話好似欠左佢咁。不過每次到佢比錢既時候，佢都會話"哎呀 又洗左幾多幾多錢啦，好貴呀"之類既說話比我聽，我就覺得好難聽，好似我食窮佢咁，每次食飯我都唔敢叫多，叫左我都唔敢食多，因為佢會叫我唔好佢，又同我講食咁多做咩呀，多數會係2個人$80-150之內，但我就覺得就住就住咁。

每次佢比錢後，都會講句"下次你請呀，我要食窮你"，我梗係當佢講笑啦，不過到下次我比錢時，佢真係完全唔考慮自己食唔食得哂，叫好多，係叫好多，多到唔會食得哂，我個女人真係唔食得多囉，最後埋單真係唔洗講都知唔平啦，佢睇完個價錢就話好抵呀多謝哂，我照比，亦無出聲。但我個心真係多左好多條刺。

又有次我有兩張戲票贈卷，但因為睇套戲片長少少 要補少少錢，大概30蚊到啦，佢即刻話"咁我請你睇戲，你請我食飯啦"，我又喔左聲，我都知道佢諗緊咩野，但我又當無事。

其次，同佢一齊咁耐，任何節日，情人節聖誕節生日我都冇收過禮物，我生日連飯都無食。我都算，我自己都想用行動做比佢睇應該點做，所以我係佢生日個陣請佢食飯，送左份禮物比佢(1000樓下，都係我能力範圍之內的)，情人節聖誕節都送左禮物比佢。我以為咁樣做左之後，佢都會識做，點知，都係無。

我真係唔求男朋友買好貴既野比我，但耐何佢連個份心意都無，有時我覺自己事事都係倒貼佢，永遠得唔到回報。每到節日我見到其他朋友點慶祝點慶祝，我真係好心酸。

男人大方唔大方，我都知係佢本性，我以為可以忍到，但時間耐左，佢既唔大方令我心淡心傷，我有少少唔想再愛佢啦。

PS:我自問條件唔差，25歲，為左我男朋友，我都拒絕左唔少對象。但我覺得無時間再拖，我都已經係適婚年齡。

男人

講咁多咪都係想搵第二個

我成日送野比女友，送到佢屌鳩我唔好送貴野比佢

所以依家冇送了

你覺得嫁個唔適合嘅好過搵個適合嘅人嫁?

我咁好心機睇曬，你條假膠竟然作篇野俾我睇

又loop

你男朋友咁多年都未升職啊

飛撚左佢

請善用起底功能 咁長我仲以為係真心 點知都係假膠 中晒伏

寧教人打仔，莫教人分妻
不過今次我支持絲打分啦
28歲人先搵得13k，您條仔肯定冇乜上進仔

利伸：非鼓勵港女，但女仔都要計劃下自己將來

咁聽落去真係好小家，我係男人，都明揾錢儲錢要有計劃，但對女朋友都小家到咁就真係幾難搞...

心

出左一個aa制post，就有千千萬萬個男女朋友金錢糾紛post

做咩扮我女朋友？我女朋友唔著底褲架喎

我都唔記得我睇過呢篇文幾多次

飛啦等咩

舊文一篇

多謝巴打

善用起底功能

請善用...

睇到免費飛個到就記得睇過

分手啦

認為仲有更好選擇就分

唔後悔就得啦

On99

又回帶

而家都咁樣，將來結埋婚你會仲辛苦

28歲 13k

會唔會過份左d

差唔多2 歲1k

唔信有人咁cheap...

agger

好似睇過

樓主好撚慘
廿五歲分手又驚搵唔到個
唔分對方又唔係自己想要
陰鳩功

你都係嫌人窮啫
分手啦 諗黎做乜

回帶西

我真係好好心機睇哂

您條友竟然騙我

（請善用。。。）

諗咗陣邊個叫野比女友

28得13K
岩岩grad都係13K啦

飛左佢啦 垃撚圾

返BE 啦！ 假膠樓主 大家唔使理樓主 更唔使好心安慰下

呢啲男人你要得落 千祈咪生仔。

害人。

分手佢搵返你因為你係佢長期飯票咋嘛
心乜撚野軟姐 走啦 唔走你同包養佢冇分別 佢根本只係愛自己

wow

請各位善用起底功能 - block user

上面班人真心冇睇過定係假膠
難分真與假

咁都好正常啫。
你戴得多綠帽都唔好憎曬全世界女人先得架

飛左佢啦 28歲13k

想去就做，答案自己心中
不過每個人自述都講到自己好人地衰，所以好難客觀評價

講真我見過唔只一個
我第一次都以為自己偏見
識耐左發覺呢種人真心覺得自己好正常
不過佢有佢自由。代價就係朋友越來越少

又要做雞又要攞貞節牌坊
係咪上連登講完就可以名正言順比帽條仔?
臭

其實個題目都幾值得討論
真假都無所謂咪當假設囉
樓主呢啲假膠仲要係到thx 人好心你啦

屌
做左真心膠

食屎啦 睇見都嬲 成條小家佬咁 分手啦
每次聽到呢d男仔就無名火起 老豆老母無教你請女朋友食飯架咩 縮骨到震
btw我26歲可以識你嗎

利申：新會員

其實就算真係小家都唔應該講到出口

利申小家，但女朋友都識自己比
雖然都係自己比多，佢又有錢過我
不過都係睇心意行先

on9 仔黎大家唔好理佢

說好的A0呢

唔係話鼓吹支持男方應該付出多d，老實講句，28歲13000幾，仲要以咁既方式同另一半相處，真係食得屎，你都25歲女啦，唔洗為自己打算？
呀叔我21歲，16-17000，仲要半工讀，都唔會咁對自己女朋友，你自己諗清楚，心軟並唔係籍口。

但係有感情阿媽。。。

嘩屌小家種男人 有時大家食既玩既happy既做咩要咁

唔好變招fd post 統討論only

咁你就咪撚係到呻拉
出面十九幾個post都講條仔幾衰幾賤，個個都知留言叫分手，D港女就博嘴有感覺架，我好愛佢架

28歲人工13k, 仲唔走？

好肉酸

飛咗佢啦 咁小家
你地出街食2個人$150都話貴
已經係一人畀一次喎

最難聽係句「我要食窮你」
如果係鍾意你，點會下下捨得你破費呀？

樓主你而家都頂佢唔順
襯後生斬纜啦

以前同d女朋友都會互相整下嘢食當交換禮物
情人節佢整朱古力我整個蛋糕跟住一齊食

飛左佢啦 做男人小家都咁真係好肉酸

錢都唔肯為你洗下嘅愛極都有限啦

請善用google...2015年舊文

thanks but no thanks

好奇一問 樓主人工幾多？

屌 認真左

你都察覺到呢d問題，若果為結婚而結婚，到最後可能仲痛苦過單身

既然都知唔岩，好快d分手，你時間已經唔多

28歲搵13k
仲要咁撚寒酸

利申女朋友都成日請我
但我請返佢一定唔會手軟

可能唔係返寫字樓 似係乞衣

假膠黎

btw如果有咩不滿就直接同佢講，叫佢改

上baby condom 開po啦

飛啦on9

唔怪得熟口熟面

搵幾多唔係問題
但咁既格局佢成唔到大器

28歲 13K
呢個設定已經好難搞

請善用起底功能

Lol

比樓主fake左
根本係男人

28歲搵13K

仲鍾意佢既，就試下同佢講清楚，佢都係唔明白就早啲分手仲好

出舊文屌你

抄晒車

樓豬你條戇鳩同埋晒呢啲垃圾寒酸男人一齊唔緊要，你死你事關我撚事，但係我求吓你地，千祈咪撚生仔

屌中伏

我明窮撚生仔呢句野 我會反省下

真係要aa既話 就自己俾番自己 唔好一人俾一餐
平時就嗌一人一碟個啲 咁佢就吹你唔脹啦

咁熟面口 係邊睇過呢

認真，分手，俾自己一個機會啦
你條仔好撚小家，出唔到大場面，28歲仲係搵13k都唔會有d咩前途。

屌浪費左3分鐘覆呢個post

屌一年回幾次帶，厭唔厭呀

比佢系佢屌都蝕哂啦

佢係唔係金牛座？

下我個ex真係咁
仲以為講緊同一個人

我乜都好大方，你以上講既野我全部都係我出
但女方想成家我真係想都暫時做唔到
所以女方要分開冷靜中...
我唔怪佢，女人青春有限，為自己諗下都合理
建議絲打，想同一個咩人生活先
我25佢22

男人咁跟跟計較真係好撚柒

雖然知係假膠
叫雞都要錢啦
有得俾你免費屌仲咁斤斤計較果啲仲算係男人

呢啲人結咗婚十成九都唔會為家庭付出，自我中心 早飛早著，快啲跌倒可以快啲起番身。我曾經都遇過，你要記住，peopel wont change

屌，真心咗，原來假膠

綠

不過認真, 好似第一頁個巴打咁講, 28歲先13K文員, 即係咁多年黎都無升過職 (最起碼人工無升過) 然後又無上進心 (我知, 理想主義既人都好多), 不過呢啲私人問題, 我相信你都係寫係度呻下既姐, 希望你既conclusion唔係draw from呢度大家既意見

完

分手唔好再浪費時間

樓主講大話死全家

咩叫適婚年齡？

鐘意就鐘意
唔夾就唔夾

自己諗下咁對住一世得唔得

有無樓先，有樓13K無問題

樓又唔重要既

真係小家

咁撚窮飛撚左佢啦

如果我係你半年就飛左佢

樓主呃正評 垃撚圾

做男人做到佢咁撚姑寒死撚左佢啦
攬住d錢過世啦